早晨

唔想早起

早晨

好眼訓

好warm

我都好眼瞓，想瞓返

無了 唔訓得

收聲！

肥jai

大東瓜 鳩毛開叉～

好唔慣寫啲深情野

即是點

寫緊感謝信

典解

因為想感謝人

who

同事

早

岩岩先訓醒- -？

信嘅內容係 :

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe

我係肥叉燒，你係白飯。
(一碟叉燒飯， 叉燒比人桔完再比白飯抱住， 暗示佢菊花唔係處，但佢已接受左你)

我係牙膏，你係牙刷。
(牙膏總是被牙刷深深插入， 暗示佢係0你係1)

hehe
(he是男性的他，兩個男性的他在一起，就像拍拖行街， 暗示佢想約你放學去拍拖同仆野)

係
剛剛食完早餐

任性

對

打完機